覺唔覺英國真係無撚用。。。

而家終於肯強硬啲啦，仲唔一齊入嚟推post？？？

英國會議員：救埋無BNO嘅香港年輕民主抗爭者。

救97後手足！

樓主五毛，已block

推

請救救呢間黃店

收皮啦
我真心架